失戀好唔開心

唔想諗起佢，瞓覺又瞓唔到

好明白你既感受

巴打衰咩？

我諗佢應該鐘意左第2個。

我都好明白你感受

咁灰，佢親口同你講？

原來咁多同路人

我希望佢都會一齊唔開心

我希望佢都會諗起我

口就係咁講好嬲佢唔會再諗佢
但係個腦重係諗返以前同佢既野....
明明知佢鍾意左其他人先離開我 但我都係憎唔到佢
好唔開心 又要係fd面前扮堅強 好辛苦

我都未接受到
但好似因為唔可以煩佢而要默默放低

有時會諗我係唔愛佢？定係太愛佢想佢開心？

我懷疑姐。因為有跡象，就算同我食飯都whatsapp仲要笑笑口

唔好發夢啦，講得分手都唔會諗。
我WhatsApp ex佢直頭灰✔️✔️成個禮拜。應該成個chat room del埋。

全blocked?

早抖啦你唔該巴

無block,只係睇都唔睇就del chat room囉

由佢啦，佢鐘意左第二個就唔值得你留戀

咁快有人記得我

應該係佢唔夠愛你

我save低咗你張相

我d fd都係咁講 但我真係好辛苦好掛住佢
點解自己咁犯賤 我一靜落黎就諗起佢
初戀就比人咁對待 人生已完

佢好愛我..

呢張要唔要

好hurt

[/member] 分手點解唔可以好來好去
俾小小尊重
唔覆機算係點？[/member]

Saved爸打唔好唔開心

你冇加密到

由佢，其實冇乜問題

個心好痛

好想來一杯mojito，幫你叫一杯咖啡，糖不用太多

今次衰咩

唔好唔開心啦

我兩個月冇好好瞓過吖，利申同你一樣

掛住以前個個佢

命裡有時終須有，命裡無時莫強求

快啲瞓啦 唔好諗咁多
以前我都係訓唔著 要食安眠藥
經歷左四個月而家訓得幾好
時間會沖淡一切

這是只是一個過程

以為你未分手

我都係咁 雖然我未正式分 但係我已經就快 只係時間嘅問題
想死

我地之前都係咁，不過後尾我頂唔順攤出黎講

到最後點？

衰咩

身歷其中

你都未戀 何來失

我條女成日都會有好多負能量 而且我都冇咩正能量 如果我一日冇關心過佢就已經嘈到仆街
到最後我真係覺得大家好唔夾
就黎要分手啦

而家嗰個好鬼難頂
雖然有時會掛住ex

佢話佢都有好多不滿，之後大家就傾唔掂數。因為我覺得我冇問題，有問題個個係佢

吓？

拍拖為開心，唔開心拍黎做咩？

...你男朋友應該好幸福，你咁為佢

你地拍左幾耐？

你都講得啱 所以而家都係等我情緒冇咁激動之後就同佢講分手 等大家唔好再拖落去

wuuu我都係啱啱散

2年

你要離開，我知道很簡單

估唔到佢咁都瞓得著，whatsapp變左單tick。好過份

俾大我6年嘅女朋友come on james咗 不過都理解 理想歸理想 現實歸現實 係女人都想30前結婚 同我講分手嘅時候都仲叫我做寶貝 仲喺ig叫咗幾日春

初頭會唔開心嘅
會唔明 會唔知點解
但係耐咗 就算知道自己鍾意
都要放低
因為感情 係兩個人嘅事
而佢選擇咗自己生活
都只可以狠狠咁放手
有時發夢見到同佢好開心
醒個下唔會有咩感覺
因為已經同咗自己講
要自己行落去啦 夢係假架
我覺得有隻痛 係叫不痛不癢
係痛到麻木晒

從來只有好來 冇好去架

好撚殘酷。。。
當初第一次分手就係有呢個感覺，依家諗起第時另一半或者自己又會經歷呢種感覺，即刻心好撚痛，支撐唔住

咁耐感情點都會唔捨得
你愛佢有冇諗過俾名分佢？

心痛到唔識形容

應該係架la,我都係咁...最後一次見面佢同人whatsapp笑到勁開心，佢對住我好耐冇咁笑過....

但係我最後一次同佢食飯係不歡而散

巴打係因咩分手 ？

其實我都唔知自己想點